好驚呀，如果每個人都好似我咁，咪互相幫緊手被罷工！

睡前廢噏

我住荃灣，公司就喺中環
咁我平時0730起身，聽日打算0710就起身
冇計啦，聽講有人阻返工嘛

搞掂就出門口
我平時係要搭黨鐵嘅，我就會由荃灣搭到中環啦
但搭到中環站可能又太早
咁我就會搭返轉頭去荃灣啦，休息吓嘛
搭到荃灣又夠鐘搭返去中環
但到咗中環又已經遲到，咁唯有返荃灣睇醫生拎醫生紙啦

我估就得我一個會咁奇怪
如果有好多人同我一齊咁奇怪，就會好大獲
因為我哋每一個都要打返公司講「啲車好多人呀冇辦法」
到時我都唔想㗎……但架車同月台真係好多人呀
好驚呀，如果每個人都好似我咁，咪互相幫緊手被罷工！

咩呀？俾警察拉？我返工咋喎！真係返工咋喎！
我又唔係學生出嚟做不合作運動拉手掣，又唔係著黑衫
拉我咩？
仲有呀，我藍絲嚟㗎，唔小心拉到我，我嬲你㗎！

出面有超合作運動，應該會好多私家車合法慢駛喎
條路塞到咁，轉巴士都唔掂啦！
聽講搭巴士仲會有人逼爆個下層唔上上層，
我聽到真係好嬲 驚察一定要拉曬呢班著黑衫嘅！
有冇人知佢哋仲會有咩技倆？我要叫我啲朋友防範吓！

話時話
我有個朋友啱啱同我講咗啲嘢
我唔係好明佢講咩……有冇人明？
「
個個都想被罷工，咁邊個罷工呀？
又倚賴人block路呀？又要拉幾多個？
如果每一個都做多少少，咪每一個都有得被罷工囉！
唔好靠人特登出嚟幫你罷，互相幫互相罷啦！
」
我真係唔明

食咗藥講到1999添
唔講啦，要早啲瞓，聽朝要早起身
祝我返工順利，大家都係

開錯台添
連仔幫我搬返去吹水台呀！唔該曬！

好驚有人同我差唔多經歷
我真係好鍾意返工㗎⋯⋯唔好阻住我呀

出完夜街又食咗藥，而家好眼瞓呀

聽朝千其唔好係香港站來回行

唔好呀！

唔好阻我返工！

咪係囉 大家太想返工塞住哂添

推

聽日加油 合理罷工

p牌推唔郁

希望得我一個咁做啦 我癖好嚟
如果有好多人同我一樣就大獲喇，我想返工呀
不過大家放心，我著返工衫又唔係去堵路，唔會有人以為我做不合作運動啩

樓主真係好努力好努力返工，返工返得好撤底，不停咁返工。

唔返工人生有咩意義

Push

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

good idea

唔落車大法 水鏡先生

唔好推呀

唔好推

強烈不建議

不推文回覆

拎齊嘢先出門口 唔好就落車先記得漏咗嘢要返屋企拎

最憎人繁忙時間拖喼，孭行山背囊，仲要喺到攤開報紙睇

牛龜背囊

醉愛返工

記得揹個大背囊先搭地鐵

拎部鋼琴去整坐咩車好

來回地獄又折返人間

不推文回覆壞壞地

Testing 不推文回覆

你個嘢壞架

其實係咪有 d鐵路迷會搭1個站, 之係過對面返轉頭

聽日記得揹埋個大背囊

其實全世界打電話返公司話好塞會遲，什至返唔到！理佢係咪真塞，全同事個個都話返唔到就得la講講下就係真，利申，已答返唔到工

up

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你班人塞晒係個車廂搞到啲人入唔到去咁點返工

唔好推啊 個個都好撚想返工

我要返工

你班人唔好逐層禁𨋢⋯⋯我要返工的

我好中意返工呀， 唔好咁做啦

每一個人都做多少少
影響唔到自己 就自己影響自己
唔好鳩衝停一停諗一諗

之前有人話舉撐警牌/著愛蟈tee
騎劫啲活動
嗰陣覺得膠膠哋

但而家阻人返工至乞人憎
係咪合適時機？

啲鐵路膠要錄地鐵廣播聲 太嘈有雜音又話要重新錄過阻住哂

傳說話樓主由8月5號開始已經係咁
到而家都未到公司

返工人士千祈唔好咁做
交通大亂點算

咪就係，都唔明點解個個都話要罷工，一定要好似樓主咁徹底黎到番工先係香港人架嘛。

0700開始，你0710先起身？

真。香港人

建議聽朝落街後好似平時10點咁鳩嗌口號先，
做人肉鬧鐘叫醒手足。